一鍵留明，我寧願中武肺，都絕對唔會打支那疫苗

Fucking Chinese Kung FLU

傷風

三萬支國產忠犬 快撚啲去打支國產疫苗 唔好再浪費PPE

正常後生無長期病，就真係無需要打。

中左最多未攬炒播下毒，醫院都唔洗入。

真係有用嘅話其他人打都會群體免疫

謝絕支那生化藥物

邊度造嘅疫苗我都唔會打

打黎做乜 哂錢哂時間

屌唔想打大陸針呀

阿伯同trump一樣都係先知

我兩樣都唔想要，做好自己
大家身體健康，加油💪🏻

去尾國咪得囉，柒頭

狗畜生去試藥先

頭一百萬劑就係支那生化針

chinavirus

等廢老打咗安心上路